一個人要有幾反社會先會喺逼滿人嘅巴士入面放屁

可能佢食左番薯 佢都唔想

原來就係你

個個戴口罩 唔覺既

如果無戴口罩可能已經暈低幾件
見到個個都聞到面容扭曲咁

老老實實，你估佢想？

想放就放架啦

sorry, 的我一日放超過39次
因為腸胃問題

通常問邊個放屁既人 就係放屁既人

咁煨番薯好食阿麻

放咗個細嘅還擊

屌 用愛膚堅啦

如果大家一齊放
社會就會變得更加和諧

次次坐巴士 都放幾個

特鳩登咩屌你老母
過去屌柒佢囉死傻閪
喺連登開埋啲垃撚圾post

佢先係呢件事入面既勝利者

對唔撚住囉

痛快，呠呠呠。

人生三大矛盾

我覺得幾爽